1900 立法會搞咩撚野阿? 好撚鬼

1900前 集會未開始 連登已經上唔到

同時有幾丁友係立法會挑釁

屌 好撚鬼阿

?????????????????????????????????????????????????

好難唔信 唔係鬼

?????????????

用 browser咪上倒